[13/5] 原來林奠媽媽就生日，一齊行街唱生日歌！

時間: 都係咁上下
地點: 自己諗

有無人都想向媽媽表達愛意

行完街緊係要慶祝生日啦
一於唱生日歌賀一賀佢

心意嘅嘢大家明就得

生日快樂

Happy birthday to you~~

去禮賓府送返個佢中意嘅色嘅手袋

一齊屌佢老母

去鵝頸橋打小人撒溪錢

慶賀你死埋老豆 呢首?